{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 영도 럭셔리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接人数確認が必要です。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできません。 男女同室での宿泊予約の際、身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が頻繁に変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室の物損や盗難時に法的処罰を受けることがあります。 入室利用についての案内はこうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室の場合、人数確認はどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約の際、身分証明書の確認を求められることがありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約の際、身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が頻繁に変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が頻繁に変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室措置が可能ですか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難時には法的処罰を受ける可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室の物損や盗難時には法的処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室利用についての案内はどのような内容ですか？",
            "answer": "入室利用についての案内は以下のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 519
    }
}